揾人合租會否成為趨勢，是對抗貴租的良策嗎？

一夫多妻制先似係